[
    {
        "question": "\u0905\u091a\u093e\u0928\u0915 \u092c\u093e\u0930\u093f\u0936 \u0906 \u0917\u0908 (Identify the highlighted punctuation mark)",
        "choices": [
            "\u0905\u0932\u094d\u092a \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e",
            "\u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e",
            "\u0935\u093f\u0938\u094d\u092e\u092f\u093e\u0926\u093f\u092c\u094b\u0927\u0915"
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u092e\u0941\u091d\u0947 \u092b\u0932\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0906\u092e, \u0905\u092e\u0930\u0942\u0926 \u0914\u0930 \u0928\u093e\u0936\u092a\u093e\u0924\u0940 \u092a\u0938\u0902\u0926 \u0939\u0948\u0964 (Identify the highlighted punctuation mark)",
        "choices": [
            "\u0909\u0926\u094d\u0927\u0930\u0923 \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928",
            "\u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928",
            "\u0905\u0932\u094d\u092a \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e"
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "\u0905\u0930\u0947! \u0924\u0941\u092e \u0915\u092c \u0906\u090f (Identify the highlighted punctuation mark)",
        "choices": [
            "\u0935\u093f\u0938\u094d\u092e\u092f\u093e\u0926\u093f\u092c\u094b\u0927\u0915 \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928",
            "\u0909\u0926\u094d\u0927\u0930\u0923 \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928",
            "\u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e"
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0924\u0941\u092e\u0928\u0947 \u0917\u0943\u0939\u0915\u093e\u0930\u094d\u092f \u0915\u0930 \u0932\u093f\u092f\u093e? (Identify the highlighted punctuation mark)",
        "choices": [
            "\u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e",
            "\u0905\u0932\u094d\u092a \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e",
            "\u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u091a\u093f\u0939\u0928"
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "\u0938\u094b\u0939\u0928 \u092a\u0922\u093c \u0930\u0939\u093e \u0939\u0948, \u0907\u0938 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0909\u091a\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0932\u0917\u0947\u0917\u093e?",
        "choices": [
            "!",
            "?",
            "\u0964",
            ","
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "\u0924\u0941\u092e \u0915\u0939\u093e\u0901 \u0930\u0939\u0924\u0947 \u0939\u094b, \u0907\u0938 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0909\u091a\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0932\u0917\u0947\u0917\u093e?",
        "choices": [
            ".",
            "!",
            "?",
            ","
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "\u091b\u093f\u0903 \u091b\u093f\u0903 \u0915\u093f\u0924\u0928\u0940 \u0917\u0902\u0926\u0917\u0940 \u0939\u0948, \u0907\u0938 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0909\u091a\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0932\u0917\u0947\u0917\u093e?",
        "choices": [
            "!",
            "?",
            ".",
            ","
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u092e\u0948\u0902 \u0905\u0902\u0926\u0930 \u0906 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0942\u0901, \u0907\u0938 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0909\u091a\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0932\u0917\u0947\u0917\u093e?",
        "choices": [
            "!",
            "?",
            ".",
            ","
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u092a\u093f\u0924\u093e\u091c\u0940 \u0928\u0947 \u092a\u0942\u091b\u093e \u0915\u094c\u0928 \u0906\u092f\u093e \u0939\u0948, \u0907\u0938 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0909\u091a\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0932\u0917\u0947\u0917\u093e?",
        "choices": [
            ".",
            "!",
            "?",
            ","
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u092e\u093e\u0901 \u0928\u0947 \u0915\u0939\u093e \u0924\u0941\u092e \u0915\u094d\u092f\u093e \u0916\u093e\u0913\u0917\u0947, \u0907\u0938 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0909\u091a\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0932\u0917\u0947\u0917\u093e?",
        "choices": [
            ".",
            "!",
            "?",
            ","
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u0938\u0940\u0924\u093e \u092e\u093e\u0928\u0938\u0940 \u0914\u0930 \u0928\u0947\u0939\u093e \u0938\u094d\u0915\u0942\u0932 \u091c\u093e \u0930\u0939\u0947 \u0939\u0948\u0902, \u0907\u0938 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0909\u091a\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0932\u0917\u0947\u0917\u093e?",
        "choices": [
            "!",
            "?",
            ".",
            ","
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "\u0930\u093e\u091c\u0942 \u092c\u093e\u091c\u093e\u0930 \u0938\u0947 \u092e\u0938\u093e\u0932\u0947, \u0926\u093e\u0932\u0947\u0902, \u092b\u0932 \u0914\u0930 \u091a\u091f\u0928\u0940 \u0932\u093e\u092f\u093e, \u0907\u0938 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0909\u091a\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0932\u0917\u0947\u0917\u093e?",
        "choices": [
            "!",
            "?",
            "\u0964",
            ","
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "\u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u0947 \u0932\u094b\u0917 \u092a\u0930\u093f\u0936\u094d\u0930\u092e\u0940 \u0908\u092e\u093e\u0928\u0926\u093e\u0930 \u0938\u093e\u0939\u0938\u0940 \u0914\u0930 \u092c\u0941\u0926\u094d\u0927\u093f\u092e\u093e\u0928 \u0939\u0948\u0902, \u0907\u0938 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0909\u091a\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0932\u0917\u0947\u0917\u093e?",
        "choices": [
            "!",
            "?",
            "\u0964",
            ","
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "\u0915\u094d\u092f\u093e \u0907\u0938\u0915\u0947 \u092c\u0926\u0932\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u0915\u094b\u0908 \u0915\u0932\u092e \u0926\u0947 \u0938\u0915\u0924\u0947 \u0939\u094b? \u0907\u0938 \u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0909\u091a\u093f\u0924 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0932\u0917\u0947\u0917\u093e?",
        "choices": [
            "!",
            "?",
            "\u0964",
            ","
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u0915\u093e \u0905\u0930\u094d\u0925 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u091a\u0932\u0928\u093e",
            "\u0926\u094c\u0921\u093c\u0928\u093e",
            "\u0930\u0941\u0915\u0928\u093e",
            "\u0917\u093e\u0928\u093e"
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "\u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e (\u0964) \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u0915\u0939\u093e\u0901 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u0915\u0947 \u0936\u0941\u0930\u0942 \u092e\u0947\u0902",
            "\u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u0915\u0947 \u0905\u0902\u0924 \u092e\u0947\u0902",
            "\u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u0915\u0947 \u092c\u0940\u091a \u092e\u0947\u0902",
            "\u0909\u092a\u0930\u094b\u0915\u094d\u0924 \u0938\u092d\u0940"
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u0905\u0932\u094d\u092a \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e (,) \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u0915\u0939\u093e\u0901 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u0915\u0947 \u0936\u0941\u0930\u0942 \u092e\u0947\u0902",
            "\u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u0915\u0947 \u0905\u0902\u0924 \u092e\u0947\u0902",
            "\u0935\u093e\u0915\u094d\u092f \u0915\u0947 \u092c\u0940\u091a \u092e\u0947\u0902",
            "\u0909\u092a\u0930\u094b\u0915\u094d\u0924 \u0938\u092d\u0940"
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "\u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 (?) \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u0915\u0939\u093e\u0901 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u0915\u0947 \u0936\u0941\u0930\u0942 \u092e\u0947\u0902",
            "\u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u0915\u0947 \u0905\u0902\u0924 \u092e\u0947\u0902",
            "\u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u0915\u0947 \u092c\u0940\u091a \u092e\u0947\u0902",
            "\u0909\u092a\u0930\u094b\u0915\u094d\u0924 \u0938\u092d\u0940"
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u0935\u093f\u0938\u094d\u092e\u092f\u093e\u0926\u093f\u092c\u094b\u0927\u0915 \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 (!) \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u0915\u094d\u092f\u094b\u0902 \u0915\u093f\u092f\u093e \u091c\u093e\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0939\u0902\u0938\u0940 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f",
            "\u0906\u0936\u094d\u091a\u0930\u094d\u092f \u0914\u0930 \u092d\u093e\u0935\u094b\u0902 \u0915\u094b \u092a\u094d\u0930\u0915\u091f \u0915\u0930\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f",
            "\u0930\u094b\u0928\u093e \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f",
            "\u0909\u092a\u0930\u094b\u0915\u094d\u0924 \u0938\u092d\u0940"
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u0909\u0926\u094d\u0927\u0930\u0923 \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 (\" \") \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u0915\u092c \u0939\u094b\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0915\u093f\u0938\u0940 \u0915\u0947 \u0915\u0925\u0928 \u0915\u094b \u0939\u0941\u092c\u0939\u0942 \u0932\u093f\u0916\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f",
            "\u0905\u092a\u0928\u0940 \u092c\u093e\u0924 \u0915\u0939\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f",
            "\u092a\u094d\u0930\u0936\u094d\u0928 \u092a\u0942\u091b\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f",
            "\u0909\u092a\u0930\u094b\u0915\u094d\u0924 \u0938\u092d\u0940"
        ],
        "correctAnswer": 0
    },
    {
        "question": "\u0935\u093e\u0915\u094d\u092f\u094b\u0902 \u0915\u094b \u092c\u094b\u0932\u0924\u0947 \u0938\u092e\u092f \u0905\u0902\u0924\u0930 \u0915\u0948\u0938\u0947 \u0906\u0924\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0924\u0947\u091c \u092c\u094b\u0932\u0928\u0947 \u0938\u0947",
            "\u0927\u0940\u0930\u0947 \u092c\u094b\u0932\u0928\u0947 \u0938\u0947",
            "\u0905\u0932\u0917-\u0905\u0932\u0917 \u091c\u0917\u0939 \u0930\u0941\u0915\u0928\u0947 \u0938\u0947",
            "\u0917\u093e\u0928\u093e \u0917\u093e\u0928\u0947 \u0938\u0947"
        ],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "question": "\u0939\u092e \u0935\u093f\u0930\u093e\u092e \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928\u094b\u0902 \u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u092f\u094b\u0917 \u0915\u092c \u0915\u0930\u0924\u0947 \u0939\u0948\u0902?",
        "choices": [
            "\u092c\u094b\u0932\u0924\u0947 \u0938\u092e\u092f",
            "\u0932\u093f\u0916\u0924\u0947 \u0938\u092e\u092f",
            "\u0917\u093e\u0924\u0947 \u0938\u092e\u092f",
            "\u0926\u094c\u0921\u093c\u0924\u0947 \u0938\u092e\u092f"
        ],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "question": "\u092a\u093e\u0920 \u0915\u093e \u0936\u0940\u0930\u094d\u0937\u0915 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0935\u0930\u094d\u0923\u092e\u093e\u0932\u093e",
            "\u0936\u092c\u094d\u0926",
            "\u0935\u093e\u0915\u094d\u092f",
            "\u0935\u093f\u0930\u093e\u092e-\u091a\u093f\u0939\u094d\u0928"
        ],
        "correctAnswer": 3
    },
    {
        "question": "\u0935\u093f\u0938\u094d\u092e\u092f\u093e\u0926\u093f\u092c\u094b\u0927\u0915 \u091a\u093f\u0939\u094d\u0928 (!) \u0915\u094b \u0914\u0930 \u0915\u094d\u092f\u093e \u0915\u0939\u0924\u0947 \u0939\u0948?",
        "choices": [
            "\u0939\u0930\u094d\u0937\u092c\u094b\u0927\u0915",
            "\u0906\u0936\u094d\u091a\u0930\u094d\u092f\u092c\u094b\u0927\u0915",
            "\u0936\u094b\u0915\u092c\u094b\u0927\u0915",
            "\u0909\u092a\u0930\u094b\u0915\u094d\u0924 \u0938\u092d\u0940"
        ],
        "correctAnswer": 1
    }
]